大家唔好被恐懼支配 我地都冇野可以輸

唔好係無限放大政權比人民既恐懼
需要有少少 但唔需要過份放大
咁樣只會愈來愈少人會出

71維園見啦

自推10/10

自推9/10

自推8/10

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！